一月十九號星期日有咩做呀

係出黎遊行呀
用人數話俾極權政府聽 呢埸運動從來都冇停過
有手足永遠都留係2019年 2020年我地要連埋佢地既份繼續行落去

光復香港 時代革命
下午三點 遮打道見

五毛嘅方法
唔係同佢地拗

而係推行動post
搜尋1.19嘅post就回覆
唔駛拗影唔影
鍾意影果班咪影飽去
唔想就唔影

同佢地拗或者話退出連登都係曬氣
正中佢地下懷

sor呀警犬五毛
又壞多你地一次好事
就到農曆新年了

16:26
一個行動post都冇